港大指涉違國安法禁學生會放映《地厚天高》

港大學生會原定本月舉行「魚蛋革命五周年」攝影展及3場紀錄片《地厚天高》放映會。惟校方近日稱片中言論會引起執法機關的關注，包括「光時」八字，將為大學帶來法律風險。校園傳媒引述消息稱校方不排除出動保安人員阻止舉行放映會。學生會指，今晚會舉行會議決定放映會安排。

支翔

其實我比較擔心港大入面啲史檔

同緬甸睇齊

網上好似有得睇

放棄咗美籍未？

梁天琦《地厚天高》完整版免費睇

國安話犯法就係犯法

凌駕所有嘢